公務員今次宣誓定辭職離開香港

擁抱大灣 擁抱黨
走人 宣誓不了

公務員辭職係香港都好難再搵其他工
預你辭職得都走人

大把人爭住做

睇下個堆 政府工 aco post

做得公務員點會有動力移民講就兇狠

都係 佢地無其他技能

外國要finance, engineering, computer science ,medical field, 數理強既人

一係就藍領落手落腳做

咩AO 洗撚你華人管番白人咩
發夢都無咁早

小心陣間連登上班台最出名嗰幾隻黃墓員入嚟咬你

話你唔抵得佢高人工丶好福利
話你天真以為宣誓效忠冇得移民
話你做私人機構又好有競爭力
話你交稅一樣支持政府

走得去邊?
公墓完跳返出去本身已經難 仲要而家咁既市況
除非唔憂柴憂米 又或者本身已經準備走佬
我寧願繼續做多排儲多D錢走人好過

父母留港
子女離港

番私人工嘅又有幾多個準備走

邊有公務員唔宣？ 叫佢地交低BNO抵押都肯啦

就係因為好難搵其他工， 所以先唔會辭職

係移一早移咗，宣唔宣誓一樣

公墓完之後就到其他行業
你地班兒登仔最中意睇人仆街

公墓完係咪連避開仆街嘅能力都冇，咁就抵俾人笑

公務員想多啲人走自己上位

今時今日黃墓員想享受鐵飯碗，又無災無難到公卿？

做得公務員就係預咗貪佢份糧夠過世
仲on99離開香港咩

有事咪屌番你地班兒登仔落井下石囉

做到公務員officer grade 多數乞食科畢業 叫佢地去外國洗碗？

香港光復時
鉸剪腳愛德華
連登勇士
落街食燒賣

呢四個之前響另一個post好惡咁咬人㗎
一陣就入嚟屌人㗎啦

其實點解咁多人認為公墓員出去冇人要
唔計ACO, CA, AA呢d低級位, 我眼見officer grade以上既其實都幾搶手

比你點名真係我嘅榮幸

兒登眼中嘅公務員只有CA/ACO

班人要打丁意淫笑柒公墓猿黎拎滿足感由得佢地

私人工唔係專業咪一樣冇能力走

幫佢地答 為兩餐

識人把口日屌夜屌支那屌正苦屌公墓員
自己就係間創業板上市+背景中資+大陸老闆公司做finance manager
把口屌個市差轉唔到工
又點睇

做得公務員9成都係為人工架啦，宣誓乜鳩呢d濕濕碎啦

點會
打私人工充滿挑戰性
洗咩係公墓猿度拎滿足感
係大家誤會左佢地姐

番緊私工嘅記得upload張外國生活照報個平安

做得政府應該都想穩定 辭職不了

總之係私人工高級啲
兒登仔係噤講 好似係

算撚數啦，公務員宣夠兩次以表忠心啦

公務員職位大把人搶，一個垃圾ws2,跳盡都係pt12,都百鳩幾人爭，私人市場根本扭曲晒，政府又唔撚管，個個爭入政府做順民

宣完仔女仲有冇機會送出國讀書以後唔使返黎

呃正評

好老實，俾你咁辛苦，挑贏百幾千幾個對手，拎到份高薪鐵飯碗，你會唔會走阿

(ACO果班垃圾底層例外）

只係鄧過去一年俾黑警捉左既同事唔抵
咁俾連登仔笑

上面位人兄話呢啲唔係私人市場扭曲
係正常競爭性
話知你打藍定黃工
總之做私人工一定係有料過公墓猿

做得公務員點會有料唔做

大把人搶啦

我係共產黨一定清算果幾隻黃墓員先

代兒登仔䈅：做得公墓猿預左

超支持
早就睇班公務狗/黑警唔順眼
放大陸公安落黎狗咬狗

樓主開呢d post 咪又係想人走 自己apply 機會大d

識幾個已經飛咗

代兒登仔答：做得公墓猿預左

早就清算晒喇
出街遊行被捕
係即時炒魷魚呀

睇黎好多公務員情願宣誓等俾美國制裁埋一份
到時除咗一戴一露嘅地方應該都去唔到了

梗係宣誓喇. 人工高, 仲年年hea做都有得加, 死都唔走呀.

冇點睇；因為你個比較根本唔係比較

有外國國籍公務員宣誓有咩懲罰
堆中高級公務員極多有bc

呢樣真，做得都諗住做埋下半世
仲會同你博咩

唔好諗到自己咁高啦 以為開依D POST公務員會驚咩
人地都係HEA下HEA下係香港過日晨
開依D POST哂氣啦

識幾個已經話移民正on9

住香港同人講自己黃
尿佢就黃

放棄bno 反正垃圾文件一本

班友FF 公務員會驚嘛 咩制裁 傻啦

全部消防救護立即辭職！否則就係幫兇

大把人飛機都坐過，wfc

咁你快啲簽啦第一個舉手話出去簽，要早過你哋嘅偉大領導人林鄭月娥

其實都幾驚嫁
一諗到如果香港有幸重光
18萬個位全部比兒登仔取代
每晚都真係訓得好差

咁多紀律部隊嘅巴打俾黑警捉過又點計

之前識香港嘅鬼佬，佢哋都問點解香港咁撚多管理人員，無落手做嘅技術人員

佢話無個識做實事，佢未調香港前都係技術型，但佢自己唔鍾意

答唔到佢

其實做過公務員移民仲難左。所以只有選

係香港
厭惡性工作都噤低人工
邊個會走去做技術行業

不過呢個係「正常」嘅自由市場

d撚樣on9啫競爭黎把撚呀？爭撚到世界第一又點，又咪貧者越貧富者越富，講撚到好似有受惠於一線城市呢個稱號咁

公務員: 唔嚮往移民

拜登上任啦，仲驚咩制裁

一宣咗誓就邊到都唔洗走仲儲錢

擺明係去d公務員post成日有人放流料話今年呢個職位至少有xxx學歷xxx年經驗，冇既唔使晒時間

講清楚
佢係幫老細爭到個第一
再係老細到得到滿足感

總之唔係私人市場嘅錯(兒登仔係噤講)

香港勞工法無點保障過勞工，一話改少少成班商人反對，個個老闆食最大舊，比多少少人工都無左忽肉，又無真正既代議政制，咪搞到咁扭曲囉。你睇下美國有無勁人會以做公務員做目標，私人市場係出得起靚offer 仲邊有人做政府呀，香港8-90 年代政府真係無咩人會走去做

唔驚就唔洗搵你呢d空ac五毛上黎洗地啦

無港共攬炒 你班PR邊有工開？

班含家剷張wallpaper 都印主"資本主義",日日對住黎打飛機，點會覺得私人市場有問題

你唔做大把人做 走左正傻仔

上班台公墓猿全面進場

心聲

講到D公務員辭職就可以走到咁

連登仔網上： 公務員無得移民 為黨服務
現實： 少個人apply 少個人同我爭

Ching心水清

到時變晒數碼人仔

宣誓有咩影響？搵十幾廿皮一個月

大把應該落鑊都未有事啦
宣個誓咋跟本就唔驚 有宗教背景可能打個冷震就無事

好似D人唱數字歌咁咋

現實：
考ACO有咩要準備
skill test 洗唔洗著老西

用政府錢送仔女去外國留學順便搞埋居留，等自己退休就可以通過仔女移民外國

你錯判得好緊要

睇高級果啲走唔走者
果班有錢有學歷 部份仲有專業牌照

低級果啲就算把啦

搵夠之後辭職 移唔移到既呢 移到咪食哂

咪傻啦
除非會影響埋佢地個外國國籍
否則點會走
政府搵十萬堆人
你估出到私人市場搵到同樣價錢同樣工作量咩

而家殺到埋黎啦
有bno既公務員仲唔移民真係屌佢老母 仲好意話自己係黃

如果肯交低BNO抵押 有得升職加人工 max point加多10點 睇下幾多人放低本嘢

個四大天王 已經入咗兩個

你咁辛苦考入去EO準備要簽啦喎

我地公務員雖然逼害黃店 無視黃色區議員令佢地無法施政 幫手推行對黃絲趕盡殺絕嘅政策 同埋幫大波華告手足 但我地個心都好黃

呢度呢度
原來比兒登仔加冕係噤爽

都係兒登仔比面
我都無諗過會被放上神枱

私工撚萬歲

辭職pls🙏🏻我想上位🙇🏻‍♂️

想移唔通要周圍講咩

有幾多連登仔有能力移民。

歐美你無乜錢，學歷同語文能力都好難批到比你，
批到比你咪又去唐人街做野，一樣被港資中資剝削。

有連登仔去台灣，想經歷第二次回歸咪去囉。

有能力一早靜靜雞移民，一係香港大把錢唔洗。

唔係係呢到靠嚇叫班公務員唔宣誓辭職，想癱瘓政府，打機咩？

即時又多幾隻PR五毛對號入座

根本港共就淆到仆街 係博你班人唔敢走

就算公務員唔走 大把有錢佬 特別係藍屍都會走 呢班有資產既收成期先係攬炒主力

關公務員咩事呀講真
依家就公務員 聽日就全部人
根本無人可以置身事外
諗定啦

你叫大部分連登仔情何以堪。

真 講緊eoi果個grade

快啲辭 想擁抱大灣區系列

啲公務員真係以為個個都同佢地一樣咁無大志想入去hea

移民?
㩒個制就移到
無你地份呀公墓猿

公務員人工咁高，外國搵唔番

兒登仔個個都有專業資格
fg 5m

好想睇佢地嘅外國生活照

洗鬼辭, 渣到佢盡送老婆仔女走先係王道

真心想問下其實宜家邊個國家唔比香港公務員移民
見大家都話公務員無得移
係自己ff定真

依個post有幾多人搞緊移民或者真係移咗民心照啦

BNO5+1、加拿大1+3: 我們是笑話嗎？

我同你講，最唔會想去接受呢兩個方案嘅人，主力就係啲中級又冇技術嘅公務員 好難得響大學乞食科畢業入左degree Officer，搵緊一個工作及回報不成比例的中產人工，你要佢放棄呢個咁樣嘅成本？

佢哋先唔制

Professional Grade 出去搵返差唔多其實唔難
而且依家上哂位既公務員係舊制
部分更加可能有BC

另外搵十萬果堆點會叫做高級
做個主任 高級消防隊長都十萬啦

班友邊可能辭
高薪厚職

一定九成宣誓

台灣唔使諗。馬拉 MM2H 都危。

兒登仔話你無就無

依家問緊你宣誓定走
覆咁多野一個都無答過

爭住跪低含
然後話自己都好大掙扎

你要記住，響香港地搵到十萬一個月嘅人，響私人市場係要有幾精英丶幾多嘅經驗丶幾多個牌

俾你入去政府庸庸碌碌搵十萬 你走唔走

呢個post 五毛藍屍同黑狗多到

樓上個ac已經比狗爆左 起底就見到

羨慕私工撚有得移民又唔得?
你移到嘅我戥你高興tim

1.唔想人報
2.想人走

政府依家停曬開新公務員位請人 唔退休=無位
然後請咗大批退咗休既人返黎做contract

我都識一個

你又知無比正負皮嘅

我想講係政府入邊搵十萬唔係叫高級
你明唔明者
我講既高級公務員唔係指搵十萬果班

你都痴筋
我一切安好
係唔撚順班友完全無諗過做啲乜阻止壇嘢發生，一味上嚟為自己辯護同屌人幸災樂禍，心諗你同我地班花生友講托柒屌柒你老闆啦，夠膽嘅話

人地開出條件大部分都係大學畢業，有一定既英語能力。

有幾多連登仔有。

PS: 仆街蘋果日報之前公佈提堂名單，因呢場運動被惹上官司既人，大部都係無業，一係從事基層工作，文員個啲。

有能力咪浪費時間理其他人，裝備自己好把啦。

你冇唔好拉埋其他人落水
Degree咋，唔係PhD

你講啊?

做我公務員都係果班冇大志既人嚟嫁啦
你覺得佢地有膽走咩

睇番先
原來未擇你名
你就係四大天王嘅第5個人

樓上個兒登仔已紀錄在案

兒燈仔個個社會菁英
如果唔係社會不公
應該個個揾100k up

樓主好寸但我中意

你唔好亂講嘢呀 兒登杜門會擇名嫁

咁你又唔答？

我哋都想知你哋取態架，
係到屌乜柒私工乜柒公務員有撚用咩？
咪又係做狗

噤你又噤得閒嘅?
無工番?
番私人工噤高競爭性應該無時間上兒登

係囉
大家都做狗
唔知點解兒登仔話私工撚高級啲

岩阿 12被送中港人都識寫信返香港

由上年已經話政府點會驚你呀，個個都沖入去做公務員。

係呀
遲你噤多先入連登
失敬失敬

最有趣，條友主要力爭一個論點：做公務員就冇能力出私人市場；公務員係廢，私人市場係叻人

咁忌覺得人哋篤中佢死穴，佢應該有d學歷，但私人又冇呢個數；估佢係房署TO或者專業職系嘅人

你點話點好
比你篤到死穴tim
好痛呀

你地咪傻啦，響獨裁國家入面做公務員係高級過私人市場既經理級員工多多聲，咁點會走呀？

你主人邊位

公司走曬啲大粒野
個個萄葡牙 英國 加拿大

無原則咪坐得穩架啦，老實講，入得去做公務員都無咩原則架啦。

老實講，好多年前我老母叫我去做政府工，我死都唔做，因為知道公務員就係政府叫佢做乜就做乜，而講到尾你個老闆唔係香港人，而係中共，遲早有一日就係要你做違背香港人嘅事。

我想講唔係我聰明，而係大把人扮睇唔到或者有僥倖之心。

所以我咪話大部分。
比例係幾多啫。
要大學學歷加上英文能力好，問心有幾多連登仔過到。
香港持大學學位都少於兩成，再要英文好，剩返幾多。

最緊要係裝備自己，自己都顧唔掂，擔憂班公務員做乜。

一係冗員，一係就黨員
出到外國都係失業/偷技術

同意

唔好同佢講事實

你又好意思拎十二義士同班公墓猿比㗎喎

你岩，後生係要積極d，但你呀媽都岩，因為老左既世界係唔同，好難話對錯。

有得做eo你叫佢地即場幫班seo含佢地都肯啦

講呢d都曬氣，唔做你俾錢佢？

見親D AO/EO 一跳出私人市場, 唔使半個月已經有新工
根本除咗ACO/CA, 去得officer grade >90%都係醒目出面有人要

連登D 毒撚日日係公司做最低層, 日日俾上頭呼喝狗都不如, 等咗N年終於有機會, 咪以為可以笑人來打J 囉

我信事實嫁
私人工都移曬民嘛
我實信

宣咗誓(仲要依家呢個敏感時刻咁做），可唔可以視之為放棄外國提出嘅所有居留、移民方案？

咪踢爆班連登毒撚啦
佢地連考ACO 都無能力考到 仲響度笑班AO

咁又係嘅, 有班毒撚都話自己唔溝女, 鄙視人地個個月換畫好辛苦架

Diu 真係會走，但唔會屌唔走嘅同事

公墓園邊有正經地方收留

楊潤雄搞彎成個教育制度都仲未on list
未計前面仲有班殺人犯黑警
要班公務員驚制裁, 係咪忽撚咗

做咩講事實

上面條友已經癲撚咗，瘋狂幻想緊

AO都算係既
EO 未過三年都仲有d人既價值

應該當
所以襯未燒到埋身就好快啲走
兒登仔保証番私人工實移到民

哩個同積唔積極冇關係。
依家喺細公司做，雖然人工同副利少啲，但起碼可以講我想講嘅嘢，仲有返返一個小小嘅自由氧氣筒。

搶住做
入黨保平安

工作量同年假福利呢
睇d唔睇d on9
Pt34或以上就係高級公務員
唔撚識就收下聲
傻仔

EO就算鳩數啦 大把shitty仔都入到

人地問我好唔好辭職去英國
我一律答要去，乞食都要去

唔好為錢，要為香港民族著想
愈多人走，香港人係英國既地位先愈安全
愈得到保障，人多我哋先有say

有200萬人去英國最好，建新香港都得
反共成使命，要點醒番班白皮左豬
極權中俄一日不滅，世界係唔會更好
唔好為左眼前，我哋香港人就係反面教材

支線任務就幫返英國內部化解世仇
香港人可以作為中立者最持平

睇下一年幾多人考唔到先啦
仲有D 人的價值, 如果咁計超過一半連登仔連狗的價值都不如

何謂高中低級公務員

高級： 總薪級表第 33 點以上至一般紀律人員(主任級)薪級表第 39 點或同等薪點，即 73,775 元 至 147,235 元

中級： 總薪級表第 10 至 33 點或同等薪點，即 24,070 元 至 73,775 元

低級： 總薪級表第 10 點以下或同等薪點，即低於 24,070 元

係私人市場根本搵唔返
相同人工、工作量、房律、年假同其他福利
你叫批紀律部隊兩粒一出返私人工
搵唔搵到8萬幾+2萬鬆房律

咩黎

由英國佬到港共年代，從來考政府工運氣大過實力㗎喇唔係仲未醒啊
唔係考到當精英呀

幾多個公務員跳出去有同樣競爭力
老實講都係食個制度姐，你EO ACO 既職能
坊間根本唔會比呢個價你
大家心照 入得去都預左
仲講咩自己好有競爭力
不如比心機學下投資多幾分錢啦

最多早啲送仔女走，同埋可能自己本身已經有外國passport...

宣啦 聽連登仔講無撚用架

AO就同意 個傻仔講到eo都係精英就真係

依家個投票結果係連登仔叫你宣

是撚但啦 係咪精英關你咩事

真係信呢個post就唔撈既公務員都係白痴 唔該快啲辭職讓個位比人 大把黃絲lihkg仔想做

兒登仔月薪50k以上 邊撚個會睇得起政府工

唔洗連登仔叫都要宣啦
連登仔當任何人都係condom姐

秒

辭職

應該8 成都會宣誓
會走既人其實真係好少

睇下入職幾大競爭就知

SSRI話EO係好有競爭力
你講出重點：食制度嘅嗰班職系根本十之八九就冇競爭力可言，過咗三年試用期就蛀米大蟲養懶人，點會跳返出去私人，亦都跳唔到出去私人

你話專業職系都仲有啲機會；不過睇人嘅咋
因為入到去好快係變咗做paper professional

太天真，我敢講係99.9%會。

唔好咁講 香港人大多數係唔支持政府㗎

兒登仔永遠公務員係廢柴，住公屋就窮撚

成個政府就剩低啲無法在外謀生嘅廢柴！

泛民都辭左，公務員點解唔辭埋？
真係成個政府無曬合法性

啲人覺得啲AO剩係識寫字，但無諗過自己連字都唔識寫

暫時仲未有任何制裁係關於公務員
唔好ff喇

佢地係比人炒
唔辭職下次炒佢 仲要追糧
唔開講到政棍好高尚

你上年先係（疑似台灣大學畢業）fg仲搵緊工

一定係宣誓，再篤鳩埋身邊啲黃屍fd ，誓死效忠

敗登上埋台
仲幻想有外國勢力

請教佢地私人工點唔廢柴又答唔出
總之就係咬住公墓猿係廢柴

打飛機打到1001 第二朝準時返工

離開政府佢哋零競爭力

梗係上大灣區做干部啦

AO唔止d字勁
頭腦思維都唔簡單, 廿幾歲FG一入職就管一大TEAM人, 1-2個星期就pick up哂d野, 自問真係冇呢種能力

利申: 曾經既N仔眼見既野, 不代表全部都係

我見嘅就係公務員係出面同一職級嘅話，公務員嗰班又真係醒目啲
好似ACO咁
雖然佢喺出面係搵唔番呢個人工
係因為佢嘅職系根本唔會去到呢一個數
係咁話政府工嘅人出去搵唔番呢一個數嗰班，諗吓自己幾錢人工啦
咁你自己係咪又去到嗰個數？

至於話做政府工嘅人好撚懶
我有見到私人工有幾勤力
你係因為驚比人哋炒先至做，唔好講到係人性光輝咁啦
只係自己冇本錢Hea做就話自己好勤力
講出嚟俾人笑

最後就係成日話政府工嗰班仆街唔做嘢
咁係因為你蠢過人囉
你係咁撚醒嘅話，根本我要玩死佢
人哋在明你在暗
都可以玩輸比人，你自己講係邊一個戇鳩鳩

依家就公務員宣誓
之後就係中資就職要宣誓
再遲吓就用公共服務玩PS5度度都要宣誓

到時班兒登仔係咪會一齊移民?
我信你地一定會

AO 多數世界仔周圍轉都得
EO ACO 本身個位就好僵化
做過幾年就一定要留係體制入面

而家呢個年代有能力考到officer grade以上係出邊都唔會撈得差 就算非EO/AO閒閒地都成百人爭一個位
講到尾係啲傻系連登仔葡萄姐

請你都未必想做
人工跟or低過私營
加上民主政府個個都屌得你
邊有香港咁好做

根本AO就唔留政府都掂，啲人講到AO唔做政府乞得食咁

都係要滿足佢哋嘅自尊心姐，唔好講出嚟啦

黑警都未畀人制裁
公務員制裁條撚咩

唔驚
頭先浪費左噤多時間上連登
而家又要OT趕進度扮勤力
無噤快睇到
無挑戰性邊算得上人生

可憐又有多後生仔女唔知世途險惡, 仲以為信連登仔就係啱

宣誓咁小事

話公墓完前線好黃，麻煩入一入黎講兩句

淫大班人,行會,何妖,假博士,鼠王芬,李梓莖,全部親共議員,政黨,團體都未被制裁,幾時輪到公務員

我認同係搵唔返一樣的工作量同福利, 所以的確出返去的人唔多
但你笑人地無競爭力...
算啦你中意自high 咪high 飽佢
見到上面有人講咩shitty 都入到, shitty 係overall 整體唔及其他U, 唔代表人地間U 入面無醒目同叻的人
井底蛙到笑死人

一個宣誓可以睇到又比美國制裁
吹到邊到唔駛去
應該只有連登仔

那有錢移民

你真係無改錯名, 你夠膽響連登講真話, 等同我一樣俾人批鬥啦
私人工真係好威威架

OT 無補水日日俾人捽 但唔被炒已經謝主隆恩
出面D HR admin 個個就好有效率, ACO 就係唔做野R腳趾, 一定係咁啦
AO/EO 就係垃圾, 係出面做同樣officer 工做paper work 就一定係超有競爭力

傻的嗎追住含添啦仲離開香港

香港大學生得20%
Shitty已經叫垃圾
下面果啲點好

我頭先同你講一樣的野, 你都等俾班傻西連登仔批鬥啦

又長俸又ot 又宿舍
含淚宣誓啦

aco世界第一

第日去西方國家旅行都會ban晒喎，日本台灣都無得去以後淨係去到澳門大灣區

咪傻啦, 緊係宣啦 係啲弱智先會覺得宣誓有用

啲人結婚夠宣誓啦
宣完就一世咩 ?

宣誓有咩問題 個心黃咪得
定你又想鬥黃

點解連登仔會有'宣誓就實會被美國制裁'嘅錯覺?
更何況拜登賀錦麗就快上台...

某移民公司 Zoom Seminar 其中一張 Slide，講嗰幾類人士移民台灣唔會批，有錢都冇用。

準備被連登仔批鬥啦你地

精神勝利法你識條春咩

又係你依D屈毛撚 笑死人咩
成個關SIR咁 意見不合=5毛
講事實又唔岩聽 同你唔同意見唔認同你就=PR 5毛
好撚心啦 認清事實都唔敢
你依D真係弱智仔無得救
你以為D公務員會驚咩 人地HEA下過日子 < 依D事實 又唔敢信

預左 成班兒登仔以為自己好有料 係度鳩UP人地會驚
好撚好笑真係

軍公教係指？

軍公教者係咩

誰能避免 宣誓宣誓

係私人公司做paper work 特別專業
有影印專業証書先入到職
換水都要有接受過培訓先做到

移民資格對上面班兒登仔簡直濕濕碎

你成隻關狗咁既款 係咁屈毛 正垃圾
現實睇黎都係D無腦傻西毒毒仔

香港地大撚把外行人點內行人,啲做寫字樓嘅咩都唔識又要對啲藍領指指點點,諗埋啲新嘢又完撚全係唔好賣嘅.正一on99食賓周.

公務員post 冇停過

一日唔減人工
一日都唔會走

利申：非公務員

私人企業做文員嘅都係啦,得呢班人先會煩移民唔知做咩好.

做緊既緊係唔洗走啦

軍 軍人
公 公務員
教 教師

Mtr點會唔得呀，呢張slide有啲誇大

人哋政府嘅政策 好難講

有人信果下好野
AO咪即係政府工囉
點會分開來講
香港冇軍人
成個報告都唔專業，想點

宣誓就即係效忠共產黨，可以享受大灣區榮耀，五眼應該要制裁，邊可以食晒兩家茶禮

做公務員都可以有管理經驗

全球圍共
港共都係共

交個檔畀你你做唔做到先？識做先學人管理啦.

你咪咪撚信囉
有個case係一個家庭，一人申請，但另一個人也要填報職業，佢係AO

application rejected

之後移民公司先唔接政府工嘅case；費事要退款

本身有外國護照
強逼宣誓會立刻遞信走人

驚咩呀，我做緊公務員D朋友話我知，有內部消息，根本宣左誓都唔影響移民，取消BNO都係嚇下，唔會係真。叫我放心入去做，我來緊都準備入職去做公務員
人工又高過出面，我係出面就搵唔到架啦一定。係咁架啦

真心有幾多人走姐，根本冇人走，身邊一個都冇。
唔入去拎港共D錢就真係傻仔啦

你個fd係美國做？
有乜資格講唔影響移民

唔知呀, 佢都係聽D 大SIR講。總之佢有BNO都唔會走咁話

十萬，考入去Segment A已經接近segment C 嘅頂

政府再快6年升一次都要做12年

做政府可以搵到十萬嘅人其實唔多

佢唔走係因為無諗住移民姐，所以點會驚

都唔係呀 有7千幾萬隻美國豬好想俾中國管架都

林鄭: 嗱，多人宣誓下年加返人工

我知，嗰個咪我細佬個同學嘅姨媽個朋友

政府就係要AO/EO咩都唔識都要管班係同一部門做咗6年以上的Clerical

搞緊文件

此post 已完，有拜登上台，
真係美國佬驚過習大大

而定公務員都冇左長糧la

公墓員就算要過去大灣區工作都冇問題嘅，所以最好所有政府部門搬去大灣區，啲地就攞返去起樓

打嘴炮有咩用姐；打個電話又有幾難
求其打去台灣移民公司，問幾間，你話你響政府做，睇吓佢接唔接你case丶成功率有幾高

第日出返去做管理階層都仲得

咪附和左你囉
真係難服侍

呢個我都唔係好清楚，剛剛中途開始聽已經講到一半。可能係新香港人，以前喺大陸有軍方背景、公職人員，教師。照意計教師又冇乜理由唔得。

搞笑，普通打工仔有咩技能可以令人請你唔請本地人？

連登個個有技能？

施主快啲走啦
連登仔有邊個冇技能
Fg冇5皮都唔上連登

台灣：軍人、公務人員、公立學校教師

大把人做

又一隻

明明政府話立左支安法 香港就會繁榮穩定 點解仲咁多五毛 我地藍屍係咪輸左

有兩個護士朋友都係咁

面對現實啦
外國係租樓平，但首要條件係要搵到工

一般香港人去到想同本地人/歐洲人/大陸人爭？
自己問下自己有咩優勢？

MTR 唔得係千真萬確，因為政府係大股東，對台灣審批當局嚟講就等同公職人員。反正咁多人申請，有殺錯冇放過。

唔好問我點解咁肯定。

另外軍，公，教係：

“軍公教是對軍人、公務人員、公立學校教師（包括國立小學、中學、大學）的合稱，這稱呼始於中華民國大陸時期，1945年後僅餘台灣使用這稱呼。軍公教享有政府從國家財源所給予的薪資以及各種福利，傳統偏向支持中國國民黨，成為台灣政治爭議焦點。”

公務員應該係全港最廢行業

噤好
過到去記得影啲風景相黎欣賞

仲信埋d美國制裁？係啊係啊驚到尿都瀨埋，拜登都當選啦 訓醒未啊 又話制裁三萬無得去日本無得去邊 最後搞成點啊 ，林鄭比人制裁左咁耐 有無人知依家係點出糧啊

你都無俾位人地落台

公務狗會扮睇唔到繼續含淚出糧

仆街 入過去做三個月

啲細佬仔真係好難湊

知情人士
有消息指
有個case？？？？

去外國揸UBER都餓你唔死啦, 當然你冇特別技能要番而家政府個offer係難D架啦

你可以隨便問一兩間移民公司就知。我可以講其中一間，老蕭間方舟就話唔得。你搵到一間話得嘅就麻煩通知一聲。

有幾難check呀 唔信咪自己去問移民公司

樓上有個巴打可以講得仲詳細過我

不過算啦你哋都係繼續選擇性失明
冇所謂，外地少一點效忠党嘅人，鄧外國開心

唔洗問啦下話

我信呀
噤你搞好移民手續未？

我提議咗佢啦
不過有啲人係要同你坳同佢哋嘅奶媽一樣係要咁硬頸，唔會聽人講；可能同一個閪屙出嚟

今年年頭開始，同埋一齊申請嘅家人都要詳細報所有工作經驗，以前浄係主申請人至需要。

你個 friend 有幾高級可以知個小學雞打算點樣反制BNO?

我就為搵錢唔會離開香港住既, 亦都唔係做公務員
就睇你地敢唔敢認囉

連登仔係咁，慣哂。

邊啲人不會被接納已經係台灣移民群組嘅常識。你可以話冇道理，但咁多人申請，台灣咪楂緊嚟做囉，寧枉無縱。一條線劃落去唔得就唔得！

抽AO出黎特別對待其實好合理
林鄭都係AO出身

apply過咪知囉
唔通寫中五真係請中五咩

唔通無寫要經驗
夠學歷就比你in

jre/紀律officers就fg入得

認啲咩？
唔打算移民？
噤又真係無呢個打算

真黃一定要犧牲自己所有嘢 包括工作 生活 休閒 工務員係狗 移民係狗

Cls你咩料呀
宣個誓咋嘛？
有幾大件事啊
希望你唔係真心啦

加油啦師兄, 懶得同你玩冷嘲熱諷啦我就
留唔留含唔含都好都唔關我事

為現實為錢有自己計算好正常, 但係唔好講到而家做公務員仲係好光彩囉

呢個態度完全正確呀
我嘲都係明嘲個班無本事移民又笑鳩人無得移民嘅兒登仔渣

得BNO Visa點拎人地正牌出車揸Uber? 莫非你諗住國際牌可以揸？

希望2022走到啦

唔知你而家有咩concern
今日唔知聽日事
夠本事就早日起行

有幾搶手呀？
利申：工程界未見過人做政府出返去，只有入政府之後結婚生仔炒股票，日日擦老細鞋之後等夠鐘收工

補多句
番私工亦唔見得有幾風光

同樣地，有人鐘意鳩噏話今年點請點請，唔通真係聽d傻仔鳩噏而唔apply咩
根本影響唔到人，係佢地以為真係有人信

你唔知拎 VISA 都可以整 UK本地 lisence咩

果個國家因為武肺封左海外移民申請要等開翻要交得文件

按照你呢個講法係香港出世已經係原罪啦
做政府係自由意志黎架喎ching

一直都同人講
個個人生online唔同
玩好自己個game就得

本身有料既人先會考到officer

因為政府 engine 同私人 engine 同資曆人工爭一倍

你咪篤爆人哋覺得黃墓員係精英呢個諗法啦

擇名

小學風紀咩

都係嫁
唔係嘅話點解個個有機會就移民拎外藉？

睇黎你唔知咩叫自由意志

根本就係
不過上門個兒登杜比老闆日日強姦
要上黎踩下公務猿先開心

世界一定有啲噤嘅人
手指永遠淨係指住人地

番私人工嘅分別又係邊

你當兒登仔呢個名流嫁？

唔啱聽，就算係事實，都會俾你地笑兒燈仔
啱呀，快啲聽你哋個奶媽講嘢啦，佢講嘢最啱你哋聽；反正你哋鍾意坐井觀天

你知你自己知咪得

扮訓既人係唔會叫得醒

好啱聽呀
執好你啲專業資格証書
搞好移民手續未？

公墓員前線好黃

啱呀
問親有無能力移民就當睇唔到
一味話人地無機會移民
大家扮醒都有一手

樓上嗰件改個香港光復時既房署黃墓園，一聽到人哋話公務員乜乜柒柒就沖出嚟自己對號入座以為學陶傑冷嘲熱諷好叻

另一件「交稅咪又係支持港共政府」既滑坡理論倡導者連登勇士，人哋講埋台灣而家移民條件都唔信打個電話又唔敢

你噤留意我真係好感動
不過原來講到你駁唔到嘅位就叫對號入座
受教受教

樓主d思想咁撚幼稚仲好意思pin自己

識人已經提早退休返左美加

講到好似 Joe Biden 幕僚咁

諗起3年前林奠重未噤衰個時
有個兒登仔搵agent見contract政府工
唔知佢嘅結果係點

公務員好黃架無論做咩都係最黃，就算跪地奶袋底都係顧全大局

特登都要隔幾分鐘再起一起我底，學烏鴉比牧師屌到柒住走咁去執個尾彩留多次言

你呢啲小學雞式冷嘲熱諷真係唔做公務員都曬咗你多謝關心

忍辱負重

（如有雷同 實屬巧合）

sick 玩

建議睇咗滑坡謬誤再講
唔好用錯理論， OK ？

叼那媽
原來係N仔都考唔到嘅人
同之前講法一樣
溝唔到嘅女就係雞

無論如何，你啲歪理犀利啲 正常人真係唔夠你講

心照啦
理論又用錯
N仔都考唔到
相信你係私人市場一定可以大展鴻圖

真係唔知，多數提醒

我就真係冇咁嘅福氣要響度考慮究竟應唔應該宣誓党啦

不過難得党收咗個講得出「交稅俾政府就係等於支持政府」呢個論調既人，我都欣慰

加油啦黃務員

謎之聲：我係中國人呀

政府工程真心係少人走 但係你問會唔會hea到好似人哋講做兩個鐘就冇嘢做就好難有呢啲位
私人工好多SE/PM都會嚟申請返E位 因為出面工程係比狗做

根本唔係精唔精英問題 而係工程界根本成行都CLS

兒登仔邏輯
話個市場扭曲就等於話公務員係精英
問到全部政府工點樣廢柴過全部私人工就話你唔夠黃

比曬佢加冕又話你小學雞

佢本身係高級公務員，一吹風要宣誓就退避美加繼續食長俸

垃撚圾

我都係咁話

利申：冇BNO

識得有個人仲搞笑
日日屌啲考公務員既人
但自己目標係紀律部隊

有朋友做政府
屋企人比左20m佢
佢quit左同老婆去左英國了
好羨慕佢

啱呀，屌啲人考到公墓園搶咗佢個位嘛

唔係個個舊制公墓園都咁醒㗎

好多都重傻傻戇戇愛国愛党等退休

笑撚死 全部同你唔岩意見就5毛
成隻垃圾關狗一樣 你真係好撚弱智

關我鬼事 我又唔係公務員 我只係見你地開埋依D POST FF人地會驚
覺得好好笑入黎恥笑下你地班傻西咋 然後又要玩屈毛
成班智障仔 唉

係就慘 俾佢地管仲衰 成班無料扮4條
黑人管治LEVEL

講到佢地唔啱聽嘅嘢一律視為公墓猿
再嘈屈你毛再block埋你
Block前擇名改你改花名

宣完誓打破左點算

有錢收怕乜

又分化公務員手足

中層就話要識做啫，高層邊駛理咁多operation, 佢最緊要交到數，製造到願景俾老闆/投資者，就交到功課架啦。

將心比己，你買股票都只係睇股價升唔升，有冇炒作空間（願景），一係睇賺錢能力/派息（交到數），邊鳩個理你壇野run成點，有冇鑊氣，員工開唔開心咩？

識吹唔識做，呃人幾年都仲有飯食。
識做唔識吹，望都無人想望。

2000+ 正評
準備好擁抱